是日LUNCH

尋晚食剩打包既龍蝦伊麵

龍蝦殼

通常係

正

好大個殼

正正

jealous u